請問初時有雨嘅初時係咩意思？

下晝5點45分收到天文台預告，『 您所在的地點 初時有雨』。 下晝五點45分嘅初時即係咩時間？？？ 以為初時係晨早。